[呂宋火山巨樂霸] 六月十六日至二十日皇家雅士谷賽期賽事討論區X

post 10

精選
S1-1 藝壇公子 （福逸）
S1-2 定必到達 (我愛金世正)
S1-2 更漂亮(suis)
S1-3 達寶 (玖寶)
S1-3 科學精神（潘頓正賤種）
S1-3 全能 (奧書)
S1-4 共享榮華 (人一世勿一世)
S1-4 四邊形 (冼毅力 saint)
S1-5 呂宋火山 (貓)
S1-5 海上宮殿（bogo)
S1-5 航空首都 (華可可)
S1-6 我作主 (陳曉明應教港隊）
S1-6 空心錫人 (新力必)
S1-7 姻緣石（尊兄）
S1-8 我敢贏 (烽煙)

其他會員心水
S1-1 如日中天（囧字）
S1-7 姻緣石 (寺田蘭仔)
S1-8 健驥 （saho）

LM

燈乜撚

lm

死火山

岩岩杜俊誠係咩事
咁樣逃到收停

有無ching準備取消投注戶口

聽日撐潘頓好唔好

88

星期一排定隊

多謝使用轉數快

精選開始反底？

1594米跑1分42秒 鋒仔落去跑都贏

我係咪要挑戰全日8場都同J2 4隻中曬

聽日沙田主場bounce back

繼續討論

Quadrilateral轉比John Gosden保證反底

仲有Love撐住

擺廢烽都贏啦

鍥而不捨

5日10個post

聽日鋒仔一棍

賭波馬

仲有peaceful

屈迪生 on9

開始頭痛

輸撚死了

祈義理2.0

冇錢

呂宋火山又準備噴喇

轉數快

祈義理香港都贏馬

呂宋芒

咁少

仆街拿基條PR驚死人唔知德甲開晒波
又叫人雙邊投注
仲唔撚係馬會PR

000000 利華

下場arizona 狗餅加1

Roger Charlton推個新仔去死

頭先係咪話大條脷爭七月盃就贏哂英國所有G1

轉你個頭

Watson 12月嚟香港都贏唔到啦

貼埋李城飛都要尾鳩我屌你老母

諗唔到呂宋可以點輸

見到利華兩個字都頭痛

50歲仲係咁弗 少有 心境開朗 享受策騎 Frankie真係第一人

鴨都拿兩隻馬

頭場就bounce back
肥鬼

偶像

準備去法國，澳洲

睇得岀真心鐘意騎馬真係

國寶

今場呢隻點

True

JAPAN

全屋三個device睇緊j2

垃圾火山大爆炸

對比龍哥抑鬱症真係好好多

十三

聽日點搞.....

拿基先係number 1

豐哥今年啲G1係咪得櫻花賞放頭 其他場場都拖落後面

好彩今日戒賭

你老死 鋒仔

呢場又要買卡比

十三騎到後尾都回塘啦 你睇Frankie邊有回落過

..........

all in 火山p收錢 ok?

今場唔係好信呂宋 應該得2同7爭

狗餅預備

都係9up啫
上面夠講國寶啦

13少努力騎足全季 5班又去 1班又去
邊似得呢堆騎外國馬騎師 大賽先去

烽煙又贏

.....

貓蛇呢

Gel定先

煇煌星果場用盡畢生功力

睇緊樓

戒賭不再是口號

乜能戒賭..

tmr烽蛇唔係唔揀鋒仔ar

04

一千三百萬 大競賽場x巴特殊W之後無見過影

咪係 你叫戴圖理騎贏閪拉同驗馬師先講

你放盤未

話曬都同你拍跳

聽日烽仔最後一戰
賭埋先啦

今晚再推埋呂宋

今朝拎PINATUBO跑尚盧力加迪輸撚左

真係有pr扮賭撚狗。。。

想支持我X

Happy唔揀呂宋就allin得

聽日一齊常感恩

岳伯仁又馬海戰術

講真 佢嚟香港應該跟唔到個節奏
頂多都係郭能之流

聽日贏短頭加15分啦

得唔得呀

@覓腸

你

呢隻就真係Gel定先

鋒仔拋離成5個馬位贏馬
54秒

戴圖理有嚟過香港騎

PR唔係我= =

果場3大冠軍惡撚到，個個出盡奶力去騎

馬會pr幾錢一個月

我都想做

差不多啦 畀多佢
佢係香港造唔到咁輕磅 無咩馬好騎
又要畀陳蛇個d屌打

人地嚟香港贏幾撚多G1

馬會pr
覓腸、烽煙（引人賭馬
新力必（引人賭馬賭角
人一世物一世（引人賭呂宋芒果
福逸（引人賭f4

你同你老4無份

佢有冇客串過

佢裝摩打就有54秒

100000

呂宋芒果有咩問題

引人賭已經係PR

大船

神駒果隻垃圾

g1 贏幾多場5班賽先
個陣時佢拍住蘇來大碼頭

隻隻聽都未聽過

有

奇異芒果勁

大熱必死

有節制博彩未

Pr Dllm

拿蛇開節目撩女

贏過三屆國際騎師錦標賽 我印象就係2011 2W 帝豪名駒旅遊小子

隻arizona唔係好出名架咩 ?

天文學家 奇異光芒
奇異光芒 天文學家

呢場精選三隻串條q應該ok啩

我葉

韋達都3屆

新力必=魏崇達

邁向緊狗餅

高興買卡比果隻

冇分頭買嚟做乜

Ok

高興佢4,7

醫師當年險簽戴圖理

火山贏小過三馬位當我輸

三大熱門

飛左隻2
高興陣緊隻2
吹緊隻4

呢幾年越睇越鍾意Frankie 食完油王豉椒炒魷仲可以企得番起身

J2 3,4,6,7

竟然只中3隻！

2 3Q allin

今次贏5個馬位

戴圖理再贏

燈埋我隻6

狗會咁小氣一定唔會比短期牌戴圖理啦

高仕登 好撚多馬

外圍2係咁回飛 不了

佢地通常會揀一隻半冷

佢有q當我輸

馬會PR
拿撲迪，賭波馬
引人賭波賭角

夾到john gosden之後就順到仆街

其實Palace Pier
係咪類似前兩年Without Parole咁直接挑G1？

又黎閘網打開

閘乜撚網呀

似輸

2

都可以係King Of Comedy

呂宋芒果，乜能野新Frankie

狗餅

圖理攪掂晒

圖理

廢馬吹大左

戴圖理好撚癲...

好撚精彩鬥得

哈哈哈

2歲馬早熟

廢馬

火山=空軍藍

Pinabuto又輸 冇哂籍口啦

笑撚死俾高興gel到輸

大逃你又贏

呂宋芒果咩事

50歲人仲鬥得贏後生仔 勁撚到

pinatubo

隻3撞到

呂宋火山

happy 叔

呂宋芒果禁住都上黎呀

原來真係唔到1600

禁住都上 但衝程太短

Fight back贏

Pinatubo = Too Darn hot 2.0

戴圖理

都話垃圾火山

6號唔係冇第4呀

空軍藍2.0 Pinatubo

做狗餅啦

蝕盡都贏你呂宋芒

重點

圖理G1獵人
幾日前係咁比佢撚…

布宜學都冇跑錯
可能要千二千四

Too Darn Hot都得嘅
縮程跑7f啦

係空軍藍

縮落去1400 1200好似仲好

傷完場場熱

屌

德甲全半大啦屌你

禁撚住以為大把係手
點知唔到1600

精選勁中W，Q，PQ，單T，三重彩

中返場先，有返賭馬嘅熱情

呂宋芒warm up完其實幾勁
不過2號高多一班

呂宋芒果大船又沉
馬po大船好似未贏過

7F 有earthlight,可以做狗餅

父子制霸
Kingman第二匹G1仔？

今期做威水

忍得咁靚跑得咁靚都沖唔贏 1600應該僅僅到

1200

唔到1600啫
又冇話高一班既

差啲q 都冇埋

有精選無窮人

接blue point班囉一係

自動波過左2 但1600唔到 輸返

直接七月盃

kingman仔幾勁

單T收番2蚊

全程蝕

真係唔到1400 已經慳盡

呂宋仔應該落澳洲跑

贏左9成啦 七月盃

學少幾乎100分發揮

Coolmore 收咗Calyx真係好正確，真係好種

跑1400又可能唔同

2歲個評分仲評到咁高 岀事

我2 3 6 7四連，唔好影輸....

賴維銘勁到

Lm

比人笑一世

啱啦，贏完去澳洲，跟住去杜拜

109 贏126
加到幾多分

所以咪空軍藍囉

calyx都好勁

130

嘩 輸到我呢

縮返落去俾多次機會

貓蛇跳樓未

同路 不過中都要輸

鴨都拿又可以加價

1300萬第3口出事

輸少好過輸曬...

哈化 加柏 快啦唔好要我屌啦 輸撚柒晒喇屌你老尾

快圖美G1三寶

blacklist啦仲俾機會

2347

佢重p

揀岩買唔切
有冇ifc順風車

閘網打開

屌你

10.1

1300萬P gel

無了

J2點樣幫Pinatubo兜

7位置補番竟然有正數

Pinatubo今場勁過上場好多啦
可能又係氣量差咁啲（Too Darn Hot）
至於Earthlight屌唔屌打到佢就鬥過先知
Too Darn Hot上年哩場
都輸畀咩都贏唔到嘅King Of Comedy啦

唔撚信唔撚信又一場 吹脹

空軍藍縮落去都未必贏到番佢唔同既我諗

2 號咁天材 咁樣撼贏兩隻勁馬

係驚玻璃

咁嘅血統原來係莫氣嘅....

剩係1600贏唔到就人屌到地底泥都幾唔公道

唔驚啦，反正做狗餅一定有人接貨

香港馬主見到短途貨

今日輸緊$156.5

咁撚好血統都係2800磅
有冇攪撚錯

牙佳專登幫存疑求真拍宣傳短片

Shamardal 得返Earthlight呢隻期望好大嘅冇敗仔

pinatubo 太細隻，幾個月完全無發過育
似呀公

仲有Lloyd Williams

-200....跑少步就正...

精選中

濕哂
醜小鴨變天鵝

呢場8可唔可以止下血

大逃理真係好撚屈

輸緊1k
Dm身應該正200
屌佢老母

正氣過莫牙

frankie會唔會掃晒今日啲一級賽

我作主

想快啲知佢會落番去定留番1600

同埋ASCOT個千六, 其實好似千八咁.

遲D正常1mile 可能都到

割和青睇馬算了
最後一日追數
卡比賴維銘

Ballydole 嗰三隻係咪狗餅

收到

姓莫既
去到邊度都係咁仆街撚狗

去1200啦，1400有earthlight，1600/2000有victor Ludorum

有冇潘頓咁正氣

不過笑佢還笑佢 佢果段加速力係短但好強

which

去跑森林大賽囉，反正都係我作主啫

同埋當年步步友去到ascot都跑唔到1600

仲有紀爾斯

戴圖理型到

Foret 咪有earthlight囉

Wichita 唔差嘅
其他嗰兩隻就唔要啦

快圖美50歲黎講都幾型

存疑求真

ascot 唔啱步步友 好爸爸 呢啲出腳低既馬
反而巴基之星牛精福星美麗傳承就得

今場圖理會否撚狗

July Cup --》 the Everest

係1200架啦
Blue point退左都未有馬接到班

Arizona真係狗餅

點解要blacklist?
仲要攞Air Force Blue哩啲三歲垃圾嚟同佢比
AFB三歲有佢咁嘅績，個配種價唔止宜家咁啦
匹馬只係冇預期咁top姐，又唔係走晒樣
無謂咁樣攻擊嘅

2歲126分 3歲輸比109分
笑4

冇錯，跑短途啦

路有專長
唔通btc跑1400輸比馬王就話佢廢咩

頭先個場騎到攰 呢場不了

因為128分去到依家咁走走地樣，已經meet唔到我嘅expectations。尤其是歐洲人吹到咁撚大

佢同AFB一樣嘅係，吹到大一大，唔一樣嘅係佢或者仲有得救

呢場啲馬好弱下 派常感恩過去跑會否殺晒

有理共想都夠做1

肥鬼G1！

呢啲早熟馬育馬者先鐘意

呢場咁既馬都叫g1....

迷肥警告

歐洲短途唔好咁高要求

call高大威猛過嚟都有機gel到

香港2班馬過去都可能有

美麗傳承出腳低到成隻格力狗咁喎老友

買返8號好過

胆大威猛都夠

同路

8歲

應該咁講 係油王同Appleby misjudge咗隻馬嘅路程

2000堅尼輸咗就應該縮咁就唔使變依家咁

點撚樣反肥大元帥

買番我作主算

Lovely to see the three O’Brien horses get turned over despite their dirty tactics.

搏呢場爆冷算
拖埋9

哈囉躍升 當hello daddy買

馬會得閒去下高多芬拍賣會
買2800英榜
呢D血統來香港拍賣起碼6百萬

雙膽嘅話10同咩好

1600都唔係好差 氣量呢啲靠操練可以搭到 睇練馬師點睇

講真呢場比肥鬼隻有理共想跑都掃晒啦

點撚樣呀迷肥四天王

J2班友揀咩馬

賀銘年外邊掃哂

聽日咪撚同我爭呀肥

4大熱門

隻10海外咁冷既

利華角呢

蘇狄雄呀

佢地又彈隻5

做J2好撚易做 廢燈又唔洗炒

未揀

閹曬，幾正都冇用

新力必揀10,2,5,7,1

你都ON撚9
燈先可以長期做
場場中自己出去賭駛撚做

高興要3

高慶：10號你唔揀我揀，試下隻3

其實Saxon Warrior 都係咁，岳伯仁以為佢上到哩半，葉森輸完再去愛爾蘭再輸，結果先知原來2400唔得

日蝕就係因為體力比獅子反Cup

王若舜都未炒啦
狀態FIT呀～～～～~~

來香港駛撚做雄馬
隻隻閹馬

呢場贏馬無4歲份
比高慶咁gel法

其實主持推介個意義係？

平穩水準 冇咩特別

話比你知而家邊啲馬熱

屌10佢都gel 要爆啦

1 2 7 8 10 算

叫你咪撚買

1 5 8 9

好就唔講得 但有一定水準

戴圖理咁旺 唔信都要買

咁兩歲吹到大一大而三歲未符預期嘅馬
佢又唔係唯一一匹
強如Arazi兩歲馬身份做歐洲馬王三歲fail都試過
上年啲人瘋狂吹捧贏9馬身嘅Pinatubo
即刻唔少人搬新鮮滾熱辣嘅Too Darn Hot嚟做例子
提醒兩歲超級馬唔代表三歲都係超級馬

同埋Shamardal過咗身，佢做配種馬冇難度掛

點買 複式q？

1,2,5,10 J2

1,3,5,10

天氣好咗都有影響 可能變化地pinatubo會再高啲

3呀

蘇兆輝離開左香港仲廢左 奇怪

shamardal x dalakhani 想跑一哩好正常

打錯左

2 5 7 8

高蛇落飛喎外圍

博下4

問下拿基
佢同輝哥好熟

莫雅今日仲未行一善

8，拍定手先

吹到變Frankel 2.0，馬報比128分 三歲兩場呢就已經令好多人失望

配種係可以，不過法國仲有兩隻仔，佢跑返好啲先可以講配種

可能太多人諗佢係另一隻范高爾不過佢唔弱既 只係冇想像中咁勁姐

都係買frankie

定係king power d馬太廢

色彩代言20倍咁抵 ?

pinatubo 2歲密密贏，仲要贏晒啲早熟種
賽程編排到好似打機咁
6戰全勝重要姿態驚人
高寄望好正常

我作主sure 只有win沒有place

哈囉躍升當哈囉爹哋賭

不過2000 guineas 輸咗係咪應該諗下縮程呢，未跑之前仲夠膽話輸咗跑打吡

緊係
神SO 係嶺飛騎好撚勁

黎明路向

好 信你

咪好似勝得精彩，旗幟鮮明咁囉
不乎預期吹咁大

5 7 8 9

冇啦，跑完即刻縮話stay係一哩

馬里大漠

最後戴圖理好似冇力咁

4號個騎師做乜9

J2 揀親都西

超正，司徒sir好波

仲話司徒岳唔掂

跑呢啲 有咩用

真係沒有p

屌隻10呢

中

直接飛左啦 高慶gel

縮去1200 米同巴特殊跑

冇賭齋睇真係幾好睇

屌 買左23呀

班主持燈撚到

流連夢境慘撚到，今年又係輸一步

飛邊隻熱門就開邊隻熱門

頭馬忠心準繩
究竟上年冠軍短途搞乜

高興gel戴圖理

Battash 5F好過6F

真係幾準既
賭波馬中F4

飛左莫雅同帶圖理
我變空中飛人

battash唔會跑千二啦

揸錯F4膽

今日kodiac 仔贏左3場 中左兩隻

姻緣石

禮拜三美麗友盈

被動戒左

F4有冇兩舊水

三十幾倍

@寶高
屌佢老母J2 gel 死埋你作主

pinatubo 咁細隻，輸完2G 即時跑1200
唔會係幾個月做到既事
佢啲段速都跟唔到

1win差一步

4重扭一扭咁好分

屌我揸1,10膽

J2應該唔會gel我隻姻緣石

呢啲縮程澳洲練馬師真係專家 齋踱游水慢跳 縮程搞掂

-320...

又中

我屌佢老母臭閪
得條趕頭趕命$10 三寶過頭關

又廿幾隻馬
有冇啲乜閪欣 朱龍 概念馬

呢場個司徒岳 咩騎師黎

輸埋最尾兩場就可以減276.5

戴馬田又黎

我2 5Q補唔到5W條飛...

今日連嗌都冇得嗌下

屈敬咸錦標 緊係買屈亞騏個隻

大家贏多d 我再見了

今場巨人歷險去馬 Sure Win 可以只買win
我識巨人歷險馬主 岩岩漫遊打過黎叫我買

廿幾隻你賭埋佢

好 我買左500萬 信你

原來4重150萬單野真係堅過石堅

not happy

馬田1檔點搞

Hi

騎師好靚仔

發覺日日X都唔係辦法

04 炒得個領隊未

明天不見了

概念馬 盛夏與我

回歸沙田懷抱

跟機
這次非口號

原來呢個騎師做過獌學徒

阿記又點呀

系

又被人夾出街 挽留

Trash

雲達是咪要降班

今日戰績如何

聽日唔睇馬 專心拉馬po

莫定雅係咪莫雅化身

傻咗？

馬雅先係

走啦

又蘇兆輝大熱

今晚戒球再講
唔好輸比公關

奸夫贏唔到仲有希望

我話雲達走啦

dllm

雲達比沙路高路斯芬寧斯年代好撚勁，屌打拜仁

屌你老母原來有即場
唔怪得成日提

做咩

拿基：自己人

去過熱刺試腳，一個禮拜之後踢走

話拉po即刻俾pr圍屌你

呢隊閪波成日死好命

莫艾誠 日日都有馬赢 冇理由 攞佢食全餐

仲有個咩拿度

ching長期拉 好球

拉馬po非口號

喺杜俊誠😂

戒賭係行動 唔再係口號

8號實有

雅士谷最後兩場無晒人

可以上定樓了 巨人歷險馬主話今場贏2，3個馬位都唔成問題 佢話可以拖4，20，23 23號馬主係佢老友黎 話今場想孖住返黎

嘩
莫雅37倍W，10倍P
派錢

咁都係吹啫
馬報評嗰場國家錦標128就應該係失咗手
睇返嗰場後面真係狗餅嚟
失望係失望㗎喇，無敗兩歲王到三歲G1兩個p

因應氣量問題，抄Too Darn Hot路線就最正路嘅
當然Earthlight都似會跑嗰場莊柏德大賽
咁咪終於搵到藉口畀佢哋鬥過

BTW有樣嘢都幾肯定
今年Sussex Stakes個field應該係近年嚟最正

唔好燈我艾誠好嗎

馬po已死？

?

拉po

莫定雅

佢講緊莫雅老死莫定雅

莫定雅 (-3) 范鴻禧 37 11

20號 輕鬆掃撚哂

一開始頭兩日啲po快到，去到最後又係得返馬po鋼膽

烽煙四喜 20/06/2020 已接受眼部手術及使用眼科藥物

禮拜一11:00上水投注站排隊 取消投注戶口

轉買真飛？

1,3,9,20 j2燈選

手足

J2 1 3 9 20

屯門得唔得

J2幾隻得1隻大熱

盛夏與我大鬥高地男裝

覓腸先係真手足

冇21

莫雅贏

ITV直程屌學少太早走，唔係唔會跑得咁差。普遍歐洲馬迷都好撚失望，因為啲媒體話佢係New Frankel，甚至可以話超過Frankel，三歲都仲未贏到

費伯華打咗開口牌話earthlight嗰場復出，不過佢傷過我都唔咁估佢狀態會點

我同意，今年Sussex啲戲碼會好正

2 20 23 上

佢地挽留廢老

運財童子

屌你老母輸到我頭岳岳

屌你杜俊誠搵位好少少好唔好

又話咩直路唔利放

卡比去撚咗邊

又司徒

內檔又有，屌你老

你班pr遲早輸返俾馬會

8係咪第二

係

司徒X 2x1 gel!!!

莫雅都唔用嚟揸F4膽 抵自己輸

仆街

燈你 我旺

賭神 癲

尾場先用

買撚左8 一放到底

F4第一時間飛撚咗馬昆條柒頭先

屌搵位慢左

應承我 4千幾米就咪撚賭

賭波又西 排定隊cut ac算

中呀 🥰🥰

訓未

買六合彩時間又到了

司徒

尾場堆馬 係咪馬餅都做唔到先要黎跑

跑第5

尾場ALL IN我隻心水算，反正都係輸

笑死 1200中等步速一放到底

海外馬精選-200，戶口就唔好提了

1,3,9,20冇影

反正都輸，買埋艾誠算

雅士谷馬拉松終於去到尾聲

聽日先算啦

屌你老母條直路咁闊都可以塞車

烽煙蛇精選

乜撚野司徒惡起孖

杜杜

屌你老母 21474 F4 無信莫雅又閪

今日減幾多

但隻腳 2擇1 擇錯左

2k

17縮程都唔買
你迷乜撚野方

杜苑欣偏熱左抵死

就嚟吐血

呢個賽期好撚閪，閪到on9
咁多年 今年最重傷

當囝

希望大家都敢贏 我敢贏

我想贏

靚仔就可以斷我q呀

巨樂霸呢個名好熟悉

精選榜尾出場

真係好撚傷， 互串就 3-4-5 名
用膽就中哂腳

吹到New Frankel真係好過份
望下Frankel兩歲賽季先
嗰啲大勝啊，初出已經贏緊Nathaniel啊可以先唔睇
關鍵係Frankel兩歲已經贏咗兩場一哩，長力保證咗
你Pinatubo兩歲贏六場但係最長得7f
加埋上年Too Darn Hot正正係贏7f然後三歲輸長力
咁點會放心

Frankel咁完美
馬迷期待有下一匹同lv嘅神馬出現好正常
但係都唔好失去理智

有啲馬後炮mode，請見諒

屌 賭馬好過賭李城

踱步

隻7號點解咁撚熱

成日跑呢個途程

初出跑 4400 on9

牙佳4隻:「我敢贏」「高貴眼罩」「巨樂霸」「童子偵探」

高俊誠識撚騎咸蛋酋長之外嘅馬咩

4隻熱門，幾識揀

我敢贏大船？

贏完National Stakes 再贏Dewhurst 班報紙佬已經瘋狂吹奏佢。冇人再記得TDH當初都係咁，大家只係覺得可以見證到歷史，因為有一隻新嘅馬王

馬報評128分，仲高分過兩歲嘅Frankel，咁就令到好多歐洲馬迷expect佢有Frankel咁嘅實力，甚至可以超越佢。尤其是好撚憎Ballydole嘅馬迷，佢嘅出現同實力令到岳伯仁嘅Box tactics輸晒，佢哋相信呢隻馬可以擊倒專玩dirty tactics嘅Ballydole，好似Frankel咁

結果三歲咁嘅表現就滿地眼鏡碎

5日-10k

隻隻都跳欄

免費贈送

杜苑欣又偏熱 屌

高興 同 烽煙

童子精

我敢贏路遙知馬力

我敢贏 sure win 只有win 沒有place

買不到

淥完個杯麵返嚟都末跑完

唔怪得外圍熱撚到得1倍

尾場大熱q

屌你老味條死q打撚到＝＝

Win係熱撚到1:1

第4大熱q

完

由頭閪撚到尾

唔駛播重播啦屌

19元= =
開跑仲有2.7 1.2
On99

好彩政府開番籃球場 唔係輸撚死我

馬昆終於贏

包尾

得返1.9Win

算係咁

睇住條Q由7倍幾係咁落係咁落

輸曬~

佢賺左9蚊

咩emoji

唉，精選本身揀左變臉XX
10倍P

高俊誠p都冇

五日快車終於完

精神啲 聽日追數

馬迷太盲目啦
其實Ballydoyle嘅戰術
點都要有好馬先得嘅
但係佢哋有好多靠馬海KO明星馬嘅例子咩？
諗親都係失敗例子Sea The Stars, Enable嗰啲

可能有人會提2007年Dylan Thomas贏凱旋門？

Frankie掹咗Ascot啲草帶返屋企

Place呢
唔係三毛都呃呀

9.3

尋日已經完左

仲有聽日

夠鐘又刨返本地 聽日又要搶

原來這樣

5日應該輸大約2K

9.8

-5k

好過冇 起碼唔洗落600

玩足5日輸一舊，當睇戲
下年見

阿仙奴輸埋

福仔....

返沙田先

聽日準備bounce back

Same

咁都被人追平

其實Ballydole係歐洲真係好多haters，通常都係話佢哋一場出幾隻，dirty tactics，打team box 其他馬 etc。甚至有人suggest一個馬房每場最多出兩隻馬嚟限制Ballydole

好似頭先St James咁，好多人都留言笑Ballydole dirty tactics係失敗

贏到開巷 我了

雅士谷閉幕

小心公關
就像疊馬仔
專搵啲輸到仆街既落疊手

一早mark哂邊個打邊個

户口結餘：5.3

5日加埋赢70

留名

咪玩，五日加埋仲要豬200

70留咩名呀，今日百幾倍w果位先應該派la

葉森打吡再見

70拎 20出黎派啦
10 2 10 la
快撚啲

寶塚賽日

終於完 快跑日馬

我嘅日本馬水平極低

人哋打漏咗個字
70個

cls,70蚊都要迫害我，留返嚟買聽日ga

我都理解佢哋會有咁多haters嘅
出好幾匹馬又電兔又封位咁
變咗唔係單純鬥馬匹實力，搞到場馬亂晒龍
無論係賽事觀賞性抑或投注角度都有影響
上年場愛爾蘭打吡咪好似玩到過咗火

St James我唔明嘅係點解莫雅要放頭
雅士谷轉彎跑道要一放到底真心盲門
我醒唔起除咗Dubai Millennium之外
仲有咩名馬係喺哩條跑道放頭贏G1

惡霸仁黎香港既話會唔會變左何良既級數

肥鬼級

反Ballydole同岳伯仁嘅Fans就係執住點解唔可以出多啲馬嚟講，一邊就講呢啲論點，另一面就話呢啲係實力馬點解唔可以同時出，佢哋會燒埋油王係美丹都係咁嚟講

上年堅哥本來係兔仔負責make pace比老豆嘅AVD，點知呢老豆同Chris Hayes 隻有內涵留到好鬼後，追極都追唔到，係卻拉呢啲走前好大機會走甩嘅馬場結果咪底出囉

老豆其實係咪冇咗佢啲Ballydole隊友就發揮唔到

用電兔 馬會係咪會問話

政府果一雞閪曬

用黑社會咪唔問
用巫顯東咪話嚴厲譴責

陰公，即係double standard啦

精選
S1-1 藝壇公子 （福逸）輸
S1-2 定必到達 (我愛金世正) 輸
S1-2 更漂亮 (suis) 輸
S1-3 達寶 (玖寶) 輸
S1-3 科學精神（潘頓正賤種）輸
S1-3 全能 (奧書) P$17.5
S1-4 共享榮華 (人一世勿一世) P$14.5
S1-4 四邊形 (冼毅力 saint) P$11.5
S1-5 呂宋火山 (貓) P$10.1
S1-5 海上宮殿（bogo) W$52 P$18.5
S1-5 航空首都 (華可可) P$15.5
S1-6 我作主 (陳曉明應教港隊）輸
S1-6 空心錫人 (新力必) 輸
S1-7 姻緣石（尊兄）輸
S1-8 我敢贏 (烽煙) W$19.5 P$10.1

其他會員心水
S1-1 如日中天（囧字）P$17
S1-7 姻緣石 (寺田蘭仔) 輸
S1-8 健驥 （saho）輸

輸哂好耐啦= =

不嬲架啦

果然專恰自己人

咁岳伯仁唔使嚟開倉啦，冇電兔邊到嚟tactics

放得快贏左都比人問話啦